OSTK 不離不棄討論區

屌你老母 +13%洗到落紅燈

建倉了

推

呢隻妖妖地 好似

來回前後成30%
尋日咁走法 好大可能會再跌
唔洗咁急建

OSTKO點先放到？

美股既特性係會跟住個趨勢
市場反應同資金流大過天
所以一時既平/貴根本唔重要
一野由gap up升變跌左咁大棍
就算之後唔跌都唔會回太多畀你
巴打如果唔明
輸埋今次就會明嫁喇

利申：財報自己覺得好好，要搵間咁既增長既公司平喇直頭，但無理由咁On9未跌完買掛，升得番依枝棍再講

Hi how are you

All in

How about all put

話明不離不棄

CEO 套現左3千幾萬

琴日好彩盤前走左 輸小好多